★工信部：騰訊、阿里、字節跳動、網易、小米等 App 存在思想漠視 對抗等問題

內媒報道，工信部召開全國App個人信息保護監管會，工信部信息通信管理局魯春從副局長指出，針對對阿里巴巴()的40餘款、字節跳動30餘款，騰訊()30餘款、百度()20餘款、網易()10餘款、小米()10餘款用戶下載量大、使用率高的App進行重點檢測，發現整改時存在思想漠視、僥倖心理及技術對抗等問題。

全部都係漢奸

乜野叫技術對抗

點名搞對抗

all drop to 0 soon

割大戶韭菜

對著幹？

得僥倖心理明白係咩嘢

思想漠視 => 無視刁大帝思想
僥倖心理 => 未搞你以為唔搞你
技術對抗 => 講得APP 應該係無跟規範

9估

支那共產中文

佢嗡乜春，不如直接啲話國家要割你地韭菜算啦

星期四已沽鳩巴巴

咩叫思想漠視

鄰國人究竟識唔識中文？
完全唔知佢想噏乜

無視刁？

林奠幾日前先高調話要用公帑資助騰訊堆網企請香港細路返大灣區做嘢了解国情 會唔會返返吓工俾国安拉埋架!? 林奠真係閪黑到講邊樣就衰邊樣

驚鳩你
星期一照升

收歸國有

1.在 App 首次運行時未通過彈窗等明顯方式提示用戶閱讀隱私政策等收集使用規則，或以默認選擇同意隱私政策等非明示方式徵求用戶同意。

2.未向用戶明示申請的全部隱私權限，涉嫌隱私不合規。

3.未逐一列出收集使用個人信息的目的、方式、範圍等，涉嫌隱私不合規。

4.未提供有效的更正、刪除個人信息及註銷用戶賬號功能，或註銷用戶賬號設置不合理條件，涉嫌隱私不合規。

App收集使用個人信息行為在大部分時候是正常行為，但不能過度，不能超範圍，比如：App收集使用信息的目的違反合法、正當、必要原則，如僅僅以改善程序功能、提高用戶體驗、定向推送等為目的收集用戶個人信息。

再比如：在申請可收集個人信息的權限時，未告知收集使用的目的，如在申請調閱通訊錄時沒有說明原因等。

還有就是：每次要求用戶提供個人敏感信息時，如身份證號、銀行卡號等，未同步實時說明原因等。

此外，用戶明確拒絕後，仍收集個人信息；未提供更正、刪除個人信息，註銷用戶賬號的功能；需人工處理的，受理後未在承諾時限內完成核查和處理的情形，也屬於違法違規行為。

以前政策寬松時互聯網產業獲得了長足發展，誕生了一批具有世界影響力的平台型企業。而近段時間以來，監管部門不斷在對各種app進行檢測只是App監管的開始，在互聯網商業模式和技術日新月異的當下，立法和監管機構會在維護數據安全、尊重商業效率和保障用戶權利之間不斷尋找平衡點，而運營者應當密切關注立法動態和監管趨勢自查自糾。

技術對抗應該係講緊螞蟻果啲
花唄 借唄 完全打死內銀

明明隻隻字都識

隻隻詞語都識 擺埋一句就睇唔明

Bam 撚晒佢囉

點解中共溝通咁低效率？成日突然自創新詞語

佢令下面聽唔明，繼續做一啲佢唔滿意嘅事，來來回回又要改，浪費晒啲時間，一次過唔好咩？又話極權好有效率？有時又唔覺

遲早物極必反 , 而家同文革時期唔同 , 而家全世界都望實支那

乜撚野中文黎

仲唔拿拿聲歸咎教育失敗

黨性不夠 人性過多

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

唔明 想點

隻螞蟻是否有病毒變左隻雜種蟻呀？

完全唔知佢講咩，中文係俾共產黨搞到變落後文字

係咪咁？

1 精子

2 精片

3 量子

係唔係咁呀？

大戶想呃貨

共匪政治其實就係點樣話事得黎, 又可以甩獲
將D野講到好浮好虛, 有咩事高層唔洗上身, 只係下面理解錯, 執行唔到
雜種個傻鳩演講幾千字, 用盡所有四字詞語
全部都係要進步, 要團結, 要有效率
一係就中二病病發, 乜乜人類命運共同體

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

up乜鳩呀?

lm